[LOL] 英雄聯盟S11比賽討論區(672)

笑死

BRO會throw game，輕鬆

T1今日得下路係正常少少

加油 T1
DK做到 你地都一定做到

有JG版 唉屌唔撚玩
快手搵人整
好快儲整一套

clozer 有邊隻英玩得好

一早話左clozer係grace之流 依家直頭廢過

宜加呢個組合全部都新人，好似大家都唔知要做d咩
對上一轉teddy係到，都叫打得有少少概念

又屌空zer 你班銀牌仔

clozer都理應係入jinair呢d隊至岩，可惜解散左

兩場一條龍都無食過

勁多盲反撚
TP個位明明冇問題都俾人話
唔通TP去塔到成花生咩
根本就溝通差
AD先柒咗個閃
跟住SUP同JG又想退,搞到AD俾人3打1
上路TP完鳩大
之後已經唔洗打

當初 faker 比 cuzz effort 搞
依家lozer 比成隊搞

想問佢成場除咗 洗兵之外做過啲咩

鱷魚出坦裝

t1輸得好
跌得愈甘 我愈爽

佢上場搞鳩成隊啦

pirean可以一戰

真

tp個位冇問題? azir既話都仲有dash, 冇閃冇位移去個個位仲要係enchanter/mage渣 坦都仲有得話拖下等隊友黎幫拖

lozer:我開車 冇叫你地跟

雖然oner呢兩場打得好屎，反正都輪換左咁多個人，唔差在換返faker上黎睇下有無改善啦，始終新仔都係要有人lead住打好d，如果都係咁都係扔返elim上黎，起碼無遊魂遊得咁勁

你識條鐵咩
練緊新人劍指s20呀

冇位移冇閃tp去對面面前都冇問題

zeus玩坦真係好廢

R1個

wolf笑到傻左

咪盲反啦

雖然本身clozer都唔係勁得去邊，但咁搞咁法好明顯係會頂唔住壓力愈黎愈廢

純粹覺得LS係唔中意faker

點解有人可以唔鍾意佢
LOL清泉

咩call黎

有咩問題
人地TP緊後面
你TP塔咪split開咗囉
同埋你要幫既target就係tp個個位
唔tp個度,tp邊度?
仲要上路都係tp個個位
5打5咋
係隻jg同sup根本唔想打,放生咗隻ad

DRX咪又係成隊新人

K痴撚線

打baron打到殘血
之後開團

T1兩場係咪一條龍都拎唔到

jinx好慘 觸發個被動然後食seraphine招大 勁向前衝

出返canna同faker算喇

clozer R中幾條友 又CARRY

而家成隊T1新仔，無人控制到場面
逆風冇經驗
完全營運唔到

Faker即使操作差左，但臨場發揮經驗始終係度
唔明死都唔出Faker原因

真係抵佢俾人攻擊 faker hater
老套啲咁講句拎冠軍個陣佢都唔知係邊 雖然依家廢咗

成隊新仔冇人lead 愈打愈亂

呀wolf嬲到

咁樣poke下poke下會唔會又clozer最高傷

其實冇計
經濟差太遠
想stop佢地攞龍魂唯有開巴龍引佢地過嚟守
不過keria比人發現左向下行
變左5打4

DRX有cvmax

差極都係頂級啦
有冇見過FAKER 伊瑞冇技閃入塔俾人反殺呀

講真 faker完埋今年去第二隊啦 臨尾幾年都咁俾人對待

T1有冠軍教練

其實咁樣換到hena已經好好
正面打龍魂團 隨時被人ace
再輸齊龍魂＋baron

T1都有冠軍教練

咩料呀LS成日吹奏Faker㗎喎

不過下路個波zeus向後R 賣撚咗clozer
成隊d marco同call笑撚死人

faker走左 我以後唔會再睇T1

梳頭佬

狼仔做教練啦

但其實T1根本秒唔到巴龍啦
係條龍唔小心reset左 唔係BRO食完再黎都仲趕得切

但用最肥既姑媽個頭去換 真係唔知叫唔叫抵

faker teddy cuzz是但扔返一個上黎搵個人call一call都好過宜加打到成盤沙咁

Umti一季都唔知有冇勁過三場
今日變咗戰神咁

T1 咁多年都係玩坦嘅上路先有得贏

drx有kingen帶住先喇
又有青訓大師cvmax
t1班人D marco同call差到打soloq咁

陰鳩公 姑媽招大

閃空大

kaisa有大嘅話

點解唔可以比個機會cuzz soloq 第2同第4

其實應該出傳說中隊亂殺隊
有faker帶住 keria又好sup嚟 唔明點解死唔出faker

Zeus都幾痛

其實跟到faker call
好多時都make到play

Ps wolf 睇到嘔血

BB 呢個巴龍團好完美

Wolf慘叫

成堆新仔打到solo q咁 個垃圾教練有冇腦架

係咪都市傳說嚟

出Clozer個刻都知佢冇腦

umti勁到

T1收皮啦 今日個個都唔配贏

In clozer we trust

UMTI打出生涯最好成績

應該唔會再見到呢5個人同時出現

打呢隊尾二隊都可以打到咁
又娛樂左我一個夜晚

硬要出clozer 就快另外四個都唔撚玩

umti呢兩場完美撚狗

閃入去開技>走>走唔切被秒
一係就tp到on9位>走>死

點解咁嫁

呢獲真係67

影BRO把撚咩，把鏡頭轉去T1

想睇肥仔喊

BRO完全唔興奮 好似打完垃圾隊咁

打依隊都可以輸到咁 係勁既

我想睇keria抱頭崩潰

麻煩導播 轉去T1個邊

「導播專業一點！」

Clozer 係廢 但其他幾個除咗sup 都吹撚大哂

我隻Seraphine仲勁過Clozer

因為t1真係垃圾隊

有faker嘅t1 2:0人哋，出lozer就俾人2:0

開盤下場邊5個

zeus cuzz faker teddy keria

打贏t1洗唔洗慶祝呀-,-

導播鏡頭轉向T1 好嗎 專業點好嗎
大大力focus 肥仔好嗎

邊個話上場死亡靈車完一樣再出
個on9懶醒教練又會話試陣

送兩次靈車理應俾人屌到落地核
仲有得出

笑4

應該果邊真係有D野 無理由一個鏡頭都無

treatz都睇唔過眼

自己睇下clozer用嗰隻係咩英
你想答既答佢tp個位 一出黎可以開咩技 當佢有埋empower skill
用Q?W?E? 佢招R係後排用既作用大過企最前
seraphine TP去前線巳經係問題啦
佢可以揀tri bush, 塔, minions 係側面開R (zion後面) 或者係撤退緊既jg後面R都得

loser 再輸一場

咪玩啦
clozer 絕對正選黎

現在cap埋圖

我估canna oner clozer guma keria

下 除左sup

平時都會影下輸左個隊，guma脾氣咁大會唔會黎個韓國版肥狗事件

原來BRO係edgar教

同打DK贏左d反應完全對比
T1柒到俾BRO當廢隊

成隊心態爆炸咁 打廢隊都咁多低級失誤
daeny

我個隻都應該勁過佢= =

Lck魚腩隊

咁仲有上野下都難估㗎 唔知有冇人全中？

原來BRO而家同AF 比數一樣 唔睇細分既話

召換肥狗踢人GIF

成班新仔比T1玩到mental boom

下場話唔定上返canna cuzz

買六合彩咁

你就7414

永續clozer

好想知樓上D盲反撚玩seraphine有幾撚勁
先唔講隻英係後期先勁
隻英本身就係行行企企半sup
clozer幾次都大中ad,已經算係咁

試下估
canna cuzz clozer guma keria

佢真係要多謝肥金tune好隊dwg俾佢玩

= =同我排就見識到

我都覺

solo rank玩法 你唔識架喇

老老實實 我覺得Canna 有返態會好好多

其實用得好10人係冇問題以前lck成日都有頭兩場出唔同人 邊個贏就game3出 係t1咁智障好似襯衫咁換黎換去

建議出T1C 成隊

上路真係出返canna算喇
佢今季係柒 但zeus都唔係勁

下次用黎curry u= =

但AF次次都輸1:2 係round1 打蛋黃同GEN先比人2:0

AF第一fans係唔係鑽石嚟

CLOZER有咩用 仲有人話人盲反

仆街....而家睇Clozer 輸 好似仲開心過睇Faker 贏

熱緊身

卡銀一

無一隊真係玩得哂10人陣容上齊之餘仲要唔係剩係上得1,2場

人地最多換一個位 邊有成隊換

你老母玩fifa咩

所以咪pick seraphine 應該之後都係架啦

我完全係呢個樣

得啦得啦 知空zer好撚勁啦
咁都俾佢大到AD
玩中路玩到隱形都係得世一做到

zeus 算係咁啦 canna第一年都係中後期先勁

熱身運動係咪揸波？

好耐無見kakao

乜柒都冇拎過

0跑線喎清 洗兵洗得咁快都唔跑

星期六AF可唔可以偷雞贏1場
只要打到啱啱GEN個series咁都收貨

兩個wolf一個激到嘔血 一個瘋狂恥笑

你唔止係盲反,直程係盲
佢TP三角草/塔根本冇用,太遠幫唔到
係sup同jg唔想打走咗

上年dwg應該梳頭佬coach權大啲
今年就daeny大啲

worlds 土耳其隊之後 好似無班落

淨係差cuzz未上
下場係咪開齋

daeny: 仆街 T1 點解肥金冇tune好

下場
cuzz 太子 canna 機長

clozer都有人含

10條友出過晒啦

盲? 好過唔撚用腦送死啦
你自己話seraphine係行行企企, tp去最前嗰一點唔撚係弱智係乜?
太遠? 佢招R有隊友係前面咪增加距離囉 同埋佢優勢就係手長
你叫佢企第一點托咩

你講得出呢d 我懷疑你無用過呢隻英
9up少陣啦

cuzz首round打lsb好似咪出過

ZEUS 都無咩野睇到
佢開車都撞到3個 但後面完全無人上

可能下場回到最初嘅起點
canna cuzz faker teddy keria

Clozer好有娛樂性

T1 facebook仲未岀po 驚比人炸？

以前嗰堆10man roster 多數都有主次嘅分別
問題係T1 呢9條友都係勁 可以lck level做正選
隊嘢本身就多人睇住 然後仲有個同樣好撚勁嘅人隨時可以取代你 個壓力真係幾大

其實T1自命個人實力高就pick強勢英 直接輾壓咪唔洗配合咁多野囉

呢個係第九個roster

花車介刀都嚟緊

如果呢位師兄唔係專登假膠嘅話我更加擔心

咪理佢啦 條友似玩都未玩過
以為seraphine可以好似syndra咁玩

when carry me

I mean t1隻換法on9當佢而家上野唔換咪g1 faker guma g2clozer teddy咁試幾個bo3都好過而家咁

應該有定期del comment

btw zeus唔係打得唔好，就係穩穩陣陣既藍領上路，線上基本功應該係比canna勁但係死在無咩經驗會貪心，但canna未發病之前比較識係團戰搵機會，如果佢地拎黎輪換係ok既但唔係成隊一齊換囉

tp個位梗係最有用啦
俾人控到死左送300

睇野最撚清係你

諗下好
Gen就話有哥送溫暖
DK邊個送比你

會唔會又有花車 出現

成日話人盲反 屌你 打緊比賽喎
你隊友唔撚打 你仲tp去對手前面都冇問題
成隊啞撚咗唔識講嘢嫁

上場自信pick刀妹咪俾人單殺囉

AF要收皮

kiin帶既dwg入wc 8強輸g2 換個ad搞掂啦
T1就難搞 簽roach cuzz仲要帶住effort 有夏冠算唔錯

Ban奧巴馬同ire
中路就贏硬

你都係收下皮先啦 比賽都唔多睇下想笑死邊個

kiin帶dwg

完全唔知佢講乜鳩

係flash入塔自殺送頭
仲柒過被人單殺

上年cuzz faker effort個陣就話call亂
但而家明明新教練set哂每個role要做d乜 反而覺得5個人都好冇方向
有call又死冇call靠自己都係死, 隊野仲有冇得救

家陣個pool縮到得番2隻英

咁佢一有冇一tp完就死呀?
10:57自己睇
3個隊友係中間
你tp塔幫到手?
根本上
上中未tp到,ad已經死咗
原因係jg同sup退咗,對面3隻直接打死ad
個下已經冇得打
sion落地仲要鳩大
如果ad唔係俾人秒咗
佢tp個位power w 5打5有咩問題

kim呀嘛

佢zoe勁過sm 請尊重 謝謝

係係係
clozer tp個位無錯
錯係隊友死左 隊友廢 隊友唔跟

又kiin又夏冠

AF仲多

廢過fly

傻啦
岀依兩隻輸得仲快

估下次 zeus oner faker 姑媽/teddy keria

太子都有人含

春冠定夏冠

每次見佢出現
除咗反下faker都算有啲思路
其他時候都好似啲廢老R水吹咁乜鳩都唔識

佢企到咁撚前又點樣保輸出呀

同埋你當對面淨係會打隻tank 唔理隻mid

中路放俾佢pick ban jg同keria好過啦 條友都冇f用嘅

召喚20DRX風扇分享見到Keria又輸 感受

tp個位無柒用咪唔理你囉

做乜到依家都唔影T1個邊 打緊交

clozer:我玩ire我洗輸?
教練:你玩ire你一早死左啦

點解唔跟chovy走

真 冇得睇死老豆樣

老實講一開始就算無論係faker定clozer上打hle dk gen都唔太差
但係咁換人愈打就愈差 愈打就愈無配合各打各
daeny咁搞法真係唔想贏

clozer廢又好
tp個位係冇問題喎
ad先柒咗曬咗個閃,大技食trap
jg又唔敢打
seraphine1打5咩

我係你就縮埋老母個西度
未玩過呢隻英就試下先 咪向度無責任9up
seraphine超脆皮 加埋d技根本愈後愈好
你就叫番人向前衝 LOL大師

貪錢加名氣掛，一開始話要同牙deft打到拎榮耀為止，轉過頭過檔去t1
但邊個sup比牙deft tune都tune得掂，是但啦

收到風Faker call 左rascal 過去幫手教訓下

可能Clozer條撚識轉彎 日日屌到條友性高潮

韓超T1又輸一場

我都想知點解可以越打越廢

呢條友唔係成日出黎我都認得佢係連登反faker第一人

梳頭佬：我買左條好性感中路

好想睇 由奇係空zer個死樣

G持Vsta

Call 埋劍哥打柒班教練啦

自己攞黎

對面tp小兵可以前後夾鳩t1班人
你玩隻脆皮冇閃tp對手前面都冇問題

你又盲反Clozer

咁佢有冇一tp完就俾人秒?
你地淨係諗住企到後一後,大技連5個
你理想梗係咁
睇下實際先啦好嗎

T1要重金搵哥過黎 教下班新仔先得

梳頭佬係咪間諜嚟 好似專登玩嘢

我覺得唯一可以換嘅都係得top同JG
canna/zeus cuzz/oner faker gumayusi keria已經夠哂

入HLE輕鬆再打世界賽

實際就係佢TP錯位 送300

就算佢係玩其他法師
tp個個位都係好有問題一定唔會走得甩 輸出空間仲要極難
除左azir想make play(其實都難）
應該無一個正常中路會tp係個個位

好好奇
上年C C C T E有effort條廢柴都有啲嘢睇下
可能最後拼圖係Cuzz先可以拯救clozer同T1

t1 tp中間
5隻打ad jg sup脆皮你唔講?
前後夾定係俾人分散睇你execute成點
ad未打先死已經收皮

t1咁撚大貪 成隊新人都想練
又換嚟換去梗係收皮
你直接主打一個陣容
間唔中換一兩個人 邊有咁多人屌

等chovy deft子carry

買grace好過啦

下下都用一tp完無俾人秒黎講
唔撚秒佢都無作用啦 傷又無 控又無
我秒carry位先唔撚好？
反正佢點都走唔甩

如果係中後期就係
屌你前期黎架
全部人都係tp團戰最近位置架啦
除非你話幾個敵人圍住你,冇隊友

問題係依家打緊比賽唔係soloq
有溝通 隊友退緊你仲tp個度
然後怪隊友唔敢打 退撚咗 係咪on9

開季 canna ellim faker/clozer gumayusi keria 打HLE DK geng都好地地
T1 2:1 1:2 1:2 都叫唔係比人20 打得有來有往
你老尾個教練 開頭就canna 跌watt 換走 上zeus 中路慢慢輪換米得
但之後係撚咁換 我係keria 都打到崩潰啦 隊友場場都唔同 風格 call 又唔同
10人roster 變 keria 地獄訓練

我正式宣佈clozer唔會冇錯 話clozer廢 = 銅牌

雖然成日罵hle贏完又換人走，其實佢個輪換方式無錯，咁先試到邊個岩自己個隊
t1另外9條友係到換黎換去，仲要宜加聽聞約唔到訓練賽，搵哂faker呢d做陪練，咁搞法到s12都唔知究竟邊個係個真正個5條友

答你最後一次, clozer tp係guma中thresh R後先開始, 你嗰d 咩如果杲ad乜乜乜係唔成立, 因為佢tp個刻巳經係見到guma企左喺度比人任射
你想幫佢兜電光火石反應唔到隨便你 反正佢先係天才rookie咁都反應唔到係佢問題

拎住隻脆皮英冇位移技/冇flash/落地第一下冇empower abilities企最前除左on9都唔知比咩comment好, 我插clozer都係因為佢個play真係差而唔係因為id

t1咁撚廢 練黎俾你偷料咩

佢tp個個位d技都好難打到傷喎
四條友圍住佢 又唔係直線 又唔係聚埋一齊
你想點make play呢大佬？

同埋唔明你拎埋前中期黎講做乜鳩完全無point

上面個條懶醒撚重要話佢無第一時死證明佢無錯
捉緊AD 下隻咪到佢囉
又唔撚用個豬腦諗下俾佢暈到一個又點
隻野無力又脆 用命換命啊
打solo q啊低能

認真 唔好再出lozer 俾咗咁多次機會都咁廢
就算放佢走都冇人會要啦 啲pr 吹到最勁新人on撚鳩
幾時至有韓國fans寄刀片

想集郵儲哂24個組合
教練加油

咩事咁快推爆咗上一個post

原來係T1比人屠

甩左好多頭髮

隻眼 oner 打緊交個陣插既
然後zeus 秒tp 應該mic 有call話要落去下路幫拖
clozer 無人迫緊 無兵線壓力都可以慢成1秒先tp
一係唔好tp落去繼續洗埋波兵打搭
佢猶疑多一秒咪搞成咁

clozer 個閪腦lag緊機

以結果論就係柒咗喇 唔知有咩好講
你以t1角度咁樣tp可以5v3先圍死對面先
但現實就係柒撚咗 同上輪雷茲d on9 r一樣
自以為好撚醒 現實就係柒撚咗 變咗傻鳩

Dudu mola
上親場都輸，好慘
HLE得上路換
jg都係上場先第一次換

佢tp個下,ad仲係9成血
如果jg同sup敢行前
對面ad同jg可以打得咁舒服?

我會話t1溝通屎
幾個想打,幾個想退

身為反SKT/T1 第一人，見到隊野仲廢過S8真係笑咗

睇得出佢好少留意小地圖
團戰+走位永遠慢一怕 一d大局觀都無
連tp都成日去埋d奇怪必死位
睇得出佢當打soloq 死一兩次無咩所謂
完全唔當打比賽

反正廢極都正選 驚閪咩

佢洗埋中路波兵先tp梗係慢
對面中路b完再tp落去都係慢佢少少

當年講SKT壞話會比人狙擊的

前天才中單clozer在接受賽後訪問中，炮轟faker和gumayusi等人，稱他們就是T1更衣室的毒瘤。
Clozer談到：「如果你作為先發中路，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是團隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團隊有太多超級電競手他們打機都是以自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是先發中路。」

Clozer:「在球隊Faker常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽暫停的時候，Faker上半場坐板凳坐得很不自在，回到更衣室用水機水瓶怒砸一位才進職業隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍Faker的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了Faker，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Cuzz更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Bang、Wolf這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

Clozer：「當發生那件事情後，Faker的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年世界賽Faker正是用這根木棍報復了Cild，在最後一場對陣G2比賽結束後，全隊回到更衣室，Cild諷刺性說道：『史上最佳選手，明天我們就要回家了。』」

「Faker臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像Faker的性格，果然在Faker再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Cild毫無防備的情況一棍打下，Cild挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是Faker，不等Cild起身，Faker又是一頓亂棍爆打，Cild在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Teddy可不會放過這樣的機會不斷說道：『Faker，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打的興起的雲佩斯怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』洛賓也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』雲佩斯沒有在回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

家陣講空zer壞話會俾9up撚狙擊

最尾個段無改

最尾嗰段懶左啲

其實除左出道納兒有一次鎖血play
其餘都無令人印象深刻嘅play
對比起上年canna差好遠 仲話要做歷天怪
笑死人咩

如果你地以隊友係個度3打3會打輸為前期
咁唔係TP前定後既問題
直程唔好TP啦
如果係55波
我諗唔到理由唔TP最近
最快支援去打贏團戰
成日諗住大幾個
根本你控到carry殺到已經大機會贏團戰

Zeus係講對線

想知佢講咩

最後一波嬲到唔出聲

T1點解會咁架

你tp嗰啲位 一落地就俾人㩒死咗啦

根本只係dwg啲人勁 關教練乜事
亂鳩咁draft都贏

10分鐘
jg用完一套技
我想知點樣一落地就死
如果佢tp呢個位都幫唔到手
tp後面更加幫唔到手
咁你不如話佢唔應該tp好過

成日講點解唔係tp近位
睇下玩咩英 有冇技先喇
脆皮 冇閃 比你tp落嚟5V5喇
你都有機會直接比人秒嫁 咁有撚用咩
你下下諗/講最好結果會點點點 咁討論條鐵咩

Guma oner無乜點吹姐
係the greatest rookie

唔洗如果啦 話你知實際係點
guma係第一個tp(zeus)仲係9成血(但同時間中R企定定任比人射)
jg係guma中R前用左flash, Q W E
sup開戰用左Q guma中R個下佢用左W同E走人
你講咩敢行前, 兩個一齊普攻a人?
唔講clozer個柒tp既話係guma 真係太aggressive囉明明用左兩招summoners都咁肯行前衝

如果你地以隊友係個度3打3會打輸為前題
咁唔係TP前定後既問題
直程唔好TP啦 <-guma中R, jg sup冇技 真心你啱唔應該tp
我諗唔到理由唔TP最近 最快支援去打贏團戰<--sion既話絕對冇錯, 你睇清楚哂seraphine d技後就知佢唔洗企最前
根本你控到carry殺到已經大機會贏團戰<--係呀, 不過係t1個隻ad比人控左先, 同埋clozer遲過sion tp, 所以都係一落地比人控埋, 完

打到咁肉酸出cl隊分分鐘重勁過一隊

銀牌仔教專業打機
自己講完seraphine後期英 前期無力
但又要tp去人地隊後面
幫人R痕？

好似你先係教專業打機喎
人地tp前都俾你地話有問題

有T1推post勁快

呢條白痴d觀念似鐵牌
講極都話有冇即刻死 如果定到個carry有得打
但條友連隻英既特性都唔知 一味9up
seraphine無保命走佬技 重要無閃
真係得空zer同呢條白痴會咁tp

係有罵戰先推得快

有空zer盲撐撚

係有弱智clozer盲粉姐

clozer咁都有fans

而家個團戰係咪輸clozer tp俾人秒?唔係
咁你講咩冇閃脆皮根本冇關係
前期tp支援最緊要係快
打多個人打多下普通都影響輸贏

Twitter T1 官page 被人爆破緊

唔係反clozer=clozer粉
呢度d人好搞笑

你都係收皮啦 真係好難睇就算係結果論而言定係你話成個過程佢都係柒㗎啦 clozer依幾場柒到仆街就已經係事實 你咁樣都要撐咁你返去食屎啦鐵牌仔

班t1 fans求仁得仁唔係話幫ls打飛機 但係ls唔會bench faker
draft都一定好過今日呢個draft

都係block咗條傻尻算 成個小學雞咁

收撚皮啦 佢個位tp落嚟唔即死都俾人分割啦 佢tp落塔 扣大保人反打/走佬個結果一定仲好

係咪當年抽到g2

個團輸既最主要原因
1.ad未打先用flash+heal,大技食trap+牆
2.graves閃完唔打,行行企企

graves閃完肯上前打下,ad未必死
撐到sion tp完,有得打
再加埋seraphine cc chain,power w

條友好明顯就盲撐clozer 啦 clozer 一開始上場嗰時我都幾撐佢 但係佢今年真係好撚柒搞到冇得幫 但係條柒頭咁嘅位都可以話Clozer冇做錯佢真係可以返去瞓覺 之後仲要話乜嘢如果唔反Clozer嘅就係Closzer嘅盲粉叫佢食屎啦死廢柴 好明顯佢就係一個死盲粉啦

karsa fw都試過次

你識唔識咩叫分割,tp塔咪俾人分割囉
5條友堆埋一齊叫分割

咁結果論語言佢係咪T P落嚟送頭啊柒頭用吓你個死人腦再講嘢啦

你要屈人撐clozer冇辦法
我就不嬲撐廢老
clozer係廢過廢老
但係下下講到獲獲都係輸佢
做乜鳩都係錯
我就唔會咁樣盲反佢囉

有冇人提下T1管理層而家唔係打緊kespa cup?

結果論係冇意思
你打之前會預計隊友柒搞到ad未打先死?

當佢唔tp,去推塔
都估到你地會講咩啦
"有tp唔撚幫,淨係識食兵"

同埋呢d位係必定tp
因為打輸變送頭,咁樣輸打贏要係冇意思

大家block左佢算啦
無謂同佢玩泥漿摔角浪費自己時間啦

我依家好撚嬲自己點解咁遲先block佢

打kespa cup既話而家出緊3隊啦 而家睇返轉頭真係好柒 隊隊都練人 得geng t1唔練 人地geng話曬夾左成年同去完worlds 你t1憑咩

果陣係咪拍廣告冇時間打

唔小心認真應個弱智
blocked

佢條傻尻仲要瘋狂自打嘴巴 之後又要死頂 我懷疑佢唔止鐵牌佢應該小學都未畢業

咁咪本末倒置定轉型做t1 entertainment

點樣自打嘴巴?分析下
反而你地係咁人身攻擊
但係又冇point

成隊T1最慘都係Keria 上年都仲會成日笑今年場場都好似死老竇老母咁 好明顯到佢自己都比團隊搞到亂晒

原來一早block咗 望佢個signal post就知有幾鳩

俾雷茲開兩個咁既大送左場game
俾著我都會心理唔平衡

Clozer 真係可以收一陣皮 依幾場睇到我火 企死中路 但係農得又唔夠faker多同好 仲要啲送死play真係呢

真 起碼隊cl係咁贏都仲可以打吓飛機
CL mid叫咩一mira?唔記得咩名
都勁過空sir喇

錯 係關廢老事先有討論
第時廢老退休搵邊個睇t1

佢係IRELIA 就係咁TP，依家就係差佢一個控唔夠人守塔，後面死3件阿

佢同SION 同一時間TP都重話個時機尚可，但佢慢左成秒之後，所有野都唔同晒，佢應該係要TP後面先岩，支援隊友全身而退

BTW，GUMA下路個下真係太撚ON9，是彈行出去交HEAL FLASH，之後再咁樣比人捉

估唔到太子都上連登

係唔係即刻駁嘴啲同類

好想知T1 比賽後發生咩事 印象中今年贏輸都會有鏡頭影住 完全無鏡頭好似得今場

空ZER之後巴龍團戰 同 遠古龍團 都鳩開大技

巴龍團個下真係好誇張，完全係無諗過點樣樣去捉到人阻團戰，呢到一條友都殺唔到同輸左無分別

Brion個教練直頭話T1依個roster離開左對線期 D大局觀好屎

T1 原來已經打晒最廢三隊NS BRO LSB
6-7仲有KT DRX AF GEN HLE
再輸就playoffs都冇

其實最想知T1訓練賽係咪都咁廢
但睇BRO反應都知應該好廢吓

有冇人帶下點打
Id: 我不再說負面說話

不過KT冇咗Blank 仲廢
最後頭六應該係
DK
GEN
HLE
DRX
T1
AF

Edgar話贏得好輕鬆 開季前覺得T1最勁

AF不了

自強隊

想睇 搵唔到

有冇人答到點解我大ac俾人ban
到打細帳仲要俾人偷入偷用試外掛
最後攪到俾人又鎖帳...
咁啱做個功課都要死

t1 facebook 無聲氣
平時會講keep supporting us

其實guma r 入去中jinx e嗰刻,已經好難打
可以睇到guma食夾嘅同時，sion交tp,但鱷魚已經tp準備留住t1其他人，所以t1已經準備退
clozer 個tp如果同sion一齊tp，有r 有雙w未必死
最好笑係guma已經就快死，佢先到
如果遲tp就tp後面啦，我唔信guma食夾，jg sup向後退，冇同隊友講依波要退

其實我覺得 Keria 只係一時時先玩得好
覺得佢成日好似 Hylissang 咁唔知係到做緊乜無啦啦送頭

還我effort

咁又唔好

Effort troll到sb包尾

Keria差過以前喺DRX係真
不過慘在差咗都係成隊T1打得最好嗰個

要carry成班廢柴

見佢好大壓力咁

姑媽同Zeus Oner呢幾個勁得一兩場T1就開始換陣
換完之後愈打愈差 換到依家5個都唔識打機

同以前喺DRX唔同啦
以前keep住會有隊友carry

但而家唔主動make plays = 輸鳩梗
夾硬make plays 有時就變送頭
上野中 換嚟換去都係咁上下

下下都靠佢開戰，隊友淨係識食兵行行企企

無faker 成隊唔掂

AF排到第10差唔多

Pyosik原來7個POG
同Chovy一樣

LS今日係咁讚BRO啲macro clean
我諗都係相對T1

其他人逆風就行行企企梗係喇
Gumayusi同keria起碼肯搏下先 雖然有時變送頭
你唔撚賭唔make play真係下下等對面throw game咩

你估隊隊好似AF咁
Throw game咩

隻ad個d 點會叫make play？
點睇都係沖動上腦啦
對面又唔係殘血都R上去
一打二仲要有一隻會有cc
頭都未收到仲要交閃走

發現Bang先係AF既缺口

Guma琴日瘋狂送頭
不過都預咗，一急就鳩打

Ching 咪講笑啦
T1 一定冇play off

支持呀Fly打爆空zer

我都試過 要同客服講佢會幫你解

佢地成堆新仔 根本要個老手俾意見同提示
呢個教練重on9過kim

教練團隊都應該整個十人roster
準備場場換人

我建議加多個人 成隊轉去踢波

T1啲管理層真係好白痴
由舊年開始已經係咁
明明舊年春季賽T1拎冠軍 Faker表現出嚟既水準唔差得過Chovy同SMK
一到夏季狀態有啲唔穩定 但成績仲係3-4名
結果Clozer一夠歲數就上場
而夏季狀態最差既Teddy既 場場正選
Cuzz就團戰下下大技走佬

結果Playoff證明Kim既諗法白痴
最後bubble唔出自己認為最好既陣容
Guma Ellim Faker得少少時間練習 俾人拎出嚟孭鑊 仲要贏埋AFS

今年就唔講啦 大家有眼睇
成日揀埋啲自大狂教練 以為自己贏過一次世界冠軍就天下無敵 唔聽其他人意見

俾左d垃圾鬼佬管理就變左咁
硬係將d打比賽出名既專業隊變成娛樂隊
加埋今年個教練重衰過kim
kim都係玩政治同無咩eq 都叫攞過春冠
今年呢個直頭唔知做緊咩
d選手爭正選壓力大 打完又無feedback
試組合試左成季 隊友成日轉夾唔到
ban pick重9過上年 春季playoff都入唔到

本身揀LS仲衰
畀人屌完先搵Deany同zefa
點知冠軍教練都係

本身揀LS可能仲好 直接變笑料
唔使好似依家咁 有期望要日日屌

搵Kkoma,Edgar, Homme, Repeared 呢啲有經驗既教練好過
至少對管理年輕選手有經驗

有冇諗過出名教練唔想同美國佬玩
欽點嘅LS俾韓仔搞走咗 comcast嗰邊已經嬲到仆街
降低faker影響力 有代替品咪可以自己話返事
硬棒clozer高層實有份 但佢唔爭氣冇咁嘅料 如果佢打得正常外國班友咁大愛一定受 搞掂外國就得
comcast都唔想理韓國fans唔係skt插手已經全部都係佢嘅人

Effort 最靚play之一

理想當然係搵出名教練
實際上咪美國佬on9

點降到廢老影響力 根本FAKER=T1
無左廢老既T1什麼都不是D管理層仲未了解到呢個事實

條路自己揀

聽日又上cLozer 劇本KT 2:1 T1

你肯定唔係20?

被人屌打到咁
對面肯定放隻Lucian 或者 Ire俾佢出嚟躺一場
有Ire 同 lucian我 cLozer邊會輸！

Starting for @HLEofficial

Morgan
yoHan
Chovy
Deft
Vsta

Starting for @NS_RedForce

Rich
Peanut
Bay
deokdam
Kellin

終於唔出JG條垃圾

KT個教練都係好有料
所以2:0真係唔出奇
況且Edgar已經講到出曬面

dudu

Dudu係debuff自己友
我唔明一出dudu
其他隊友變左弱智咁

我都希望2:0
睇T1班新仔輸到面都青埋真係好撚爽

KT換咗jg廢咗好多
Ucal又差咗

好慘，睇嚟唔會再出佢

連chovy都變廢

你話佢地演9dudu我真係會信

唔會...T1 就輸已經開始準備關鏡頭

放隻Seraphine出黎教Clozer 玩？

ban deft jinx

蛇女

隊隊有得玩
得AF就俾人ban

究竟clozer 有咩英拎出黎係玩得正正常常
穩定唔亂送

屌chovy喺個龍位到扭哂所有技

vsta靚到

Vsta

cls vsta兜後面開

痴線勁到呢

勁過keria

撐vsta又贏

咪吹奏啦
打廢隊先咁勁啫

農心準備落去佢地應得既尾二

身為kt fans講句，下路廢撚到仆街
JG冇咗BLANK，UCAL定時發神經
點撚樣贏?如果垃圾T1出返琴日個陣就可能有得打

到底係突登定draft錯

易玩到唔想正常玩

chovy

似突登pick 因為chovy奸笑咗好耐

ucal 係tp 時機麻麻
今季好多角都可以玩
viktor 又玩得超勁

宜家成隊10個人,原本個個都講到天才選手
但比D管理層換人換到自信心冇哂
第一場打到屎咁第二場咪換囉,死用同一個陣
連輸2場 仲要BRO, 你話呢班後生以後打邊隊會有信心

奇pick Chovy

Janna鳩屎到

佢近排練左好耐 但輸多

T1啲人心態炸咗

有冇信心都好 佢地肯聽話Daeny就會上佢地
因為Daeny就係要啲Aggressive嘅選手
所以結果就係寧願輸都唔肯上一啲可以贏嘅陣
最後結果咪搞到咁
可能佢諗住今年搞鳩T1然後下年走佬

咁都偷到

Chovy

唔推埋中

開巴龍個call on9

Morgan carry

下次拎索拉卡打算啦 呢d隊

一隻坦可以咁撚痛on99

mid lilia troll到

開心埋今日，星期日要俾哥教訓

Chovy會教訓Badd

上星期網吧仔打到哥咁 會唔會有後遺症

【HKES《英雄聯盟》戰隊人事異動】
本公司旗下英雄聯盟戰隊加入打野新成員
蕭任佐（ID：Kongyue)
歡迎 Kongyue加入 HongKong Attitude 英雄聯盟隊伍，S11 賽季他將與我們一同奮鬥，
相信擁有豐富賽事經驗的 Kongyue 能為團隊帶來正面發展！
#麥克風準備好了
HKA Kongyue

LPL唔要佢啦?
uniboy下年都應該俾人踢走

hka又亂買人，春季練人算啦
想攞成績，但放走自己最勁個兩個

好似比人撚
個陣原本lpl話會簽佢 點知又唔簽 個陣pcs d隊搵齊人 變左失業

Gen G

bdd玩azir都輸

咁樣送場驚

LSB贏漿豬冇人講？

原來今年msi去冰島打咁正

估唔到今季summit打返起

但今季effort

GenG

相信哥 就會反勝

接骨木會員唔上嚟屌廢隊嘅

睇怕佢打埋今季都無人要

Pick sion俾哥 點carry條垃圾badd

哥你都燈

Ruler 汎

effort哩個塔底送閃

onfleek 係米要退休 見第一場冇上

BADD

BDD第一時間唔即推

Geng

難兄難弟clid badd 又開始送

geng係咪想證明lsb都唔係咁易打

LCK三巨頭都輸俾廢隊0-2？

GenG今晚更衣室發生激烈打鬥

終於又見返geng 綜藝隊

LSB再妹多陣就冇

兩個肥仔

玩得好似T1

GG

發覺哥無得解鱷魚或者camille就打得好差

你話Rascal買左外圍我都信

一齊face check

GenG 廢L到

仲柒過T1

唔通HLE咁都上到第二？

連哥你都燈埋係咪唔想食飯

effort 今場正常咁多既

summit開心到

多謝T1同geng送左兩個開心既晚上俾我

BaDD 個樣

LCK垃圾賽區
GENG點解可以廢到笑

T1>LSB>GENG
CLOZER又贏

Geng 係咪諗住比hle perfect game

出croco好過onfleek

DWG唔計LCK

揀乜鬼野vayne係咪mental boom
nidalee syndra又係垃圾

之前蛋黃輸一細場佢就用紅色大字話人廢

黎緊真係輕鬆0比2 一場廢過一場

細分仲輸好多

可能係支那狗

哥唔係咁快就勁完呀嘛

後日HLE贏，就大分追過

俾網吧仔打到變弱智

原來係迴光返照

第一次dive上路不成 clid bdd反送頭
之後哥keep住被人3包1 唔關哥事啦

AF 仲廢過LSB

AF等包尾啦

LCK咪得DWG一隊
仲唔係垃圾係咩
菜雞隊互啄

geng咁幫T1

你老母就係支那狗生著你呢隻重度智障廢柴

geng 仲未打hle同drx 一個唔該分分鐘跌落第4

GenG 收皮啦

最重要係未打DK

又入我數

嬲到

講中咗

打輸俾BRO 0-2既T1都仲唔係垃圾？
兜啦慢慢

LPL第一fans敵將呢

講中左你老母係支那狗？

DK好完美

槳豬好L廢

話LCK垃圾賽區就係支那狗
你個腦裝屎？

吓原來又係T1啲on9 fans

T1 fans 好高汁 樹大有枯枝

T1廢撚到輸俾BRO仲有Fans嫁咩
收嗲啦傻仔

好耐冇見過有SKT/T1癲狗出沒

對上一次係 幾時

Rascal俾人單殺４次之後今場都無令人失望
都係咁撚廢

成隊好似小兒麻痺咁撚樣

係咪SKT三連霸零死角 (Cool肥)

點解AF贏唔到GEN

詳細分析AF輸原因

廢囉

其實差少少
打返上次水準應該夠贏入playoffs

明明網吧仔夢回S8當哥係契弟咁打
聽日又唔洗睇了

冠軍賽區係垃圾咁邊個區先係勁?

佢答唔到

LPL(亞軍

全部都垃圾
LCK尤其垃圾

肉酸到

佢仲嬲緊dwg笑鳩佢地圖書館

諗唔到點駁屈人LPL fans
你老豆老母d教育咁樣嫁咩？
教著你d廢柴出黎...
現實想問你係咪好撚廢果d人？

AF輸Gen 係Bang一個害全家

AF keep到個態既話唔定贏到DRX

贏多次T1唔該

笑LCK就係LPL fans
支那狗一早應該滅族死清光
你係度九唔撚搭八

覺得全部區都垃圾究竟睇比賽黎把鬼咩

無啦DRX打哂2round 都係輸自己throw game

咁你講咁多廢話把撚咩
直接話LOL垃圾咪得
係要扮哂懶係刷存在感咁舉個屎忽比人屌

睇開LCK但D人愈黎愈廢
無乜新仔勁，舊既一係回塘一係退役
近排睇番兩場點撚知得啖笑
俾包尾隊打贏2-0
成班人賣笑

關你條社會垃圾撚事咩
係要講你吹鳩咩
廢柴

想問你現實係咪都係咁廢？
打份廢工同老豆老母住等死果ｄ

咪等你條傻鳩繼續講
AF呢隊野垃圾就梗架啦 純粹想睇下你有乜特別見解針住LCK黎笑

全部賽區都垃圾依個幾好笑

人哋俯視蒼生又話比你哋知咩

原來唔係AF勁左 而係GEN廢左

不如講下LPL係咪垃圾13億垃圾

廢就要屌嫁啦
拎咁撚多錢打到pat屎咁就抵屌啦
LCS廢足咁多年個個養老mode 所以咪俾人屌足咁多年
唔通同你係到溫馨取暖？

上年都係得DWG算係正常
仲記得GENG俾人3-0出去賣笑，Rascal哥應該掛住隊內霸凌無時間打機
難得你班Fans仲可以打到飛機

個個剩係識屈LPL fans
乜連登變左咁低質

第一名都唔可以打飛機唔通留返比第二名果個賽區打？

你都知係打飛機？自High完望下宜家D隊幾廢啦

又係你自己最後果句話我地係到打飛機
痴撚線 又講唔到有其他賽區勁得過LCK
而家我地無笑緊LCK其他隊垃圾？
廢就要笑架啦

rascal上年就係由世界賽開始變勁，我諗你真係訓左無睇

年年都會有班人話個年d隊好廢，以前d隊有幾勁有幾勁

都係咁廢好難比邊個區勁
又唔似你件社會垃圾咁多時間睇晒咁多賽區
努力d做人啦..

Edgar 教練指出取勝的秘訣有兩點。一是面對 T1 毫不氣餒的選手們霸氣，二是比賽開始前改變 BP（Ban/Pick) 。崔教練表示，「在比賽開始前 5 分鐘改變 BP，一般來說這樣會產生不好的效果。但如果使用改變後英雄的選手們也覺得戰略很明確，從結果來看，有些線上選手能夠更加舒適的打遊戲。」
崔教練說，「每支隊伍看法都不同，但我們覺得面對 Faker 選手更難打。我們看到 T1 公開的首發陣容後，就覺得能打。T1 的首發都是新人，只要我們對線不爆炸，透過運營（宏觀）是可以贏的。」

近排睇番第一場就見到條廢柴玩Gnar閃都唔交
back to back俾人單殺
勁撚左係邊撚到
諗番都覺得好撚好笑

原來已經用左7個唔同配搭

平時見人地拎自己成就打飛機就見得多，拎以前d隊黎打飛機覺得自己眾人皆醉我獨醒就真係係第一次見

下次上返canna cuzz faker teddy 還原基本步

佢似現實生活冇人理 走上嚟搏屌

似你多d

好慘，拎埋世界冠軍都只係正常
應該要喺更衣室都打爆埋人先係勁

日日出咁多膠po刷存在感
現實應該活得幾可悲
我估應該打緊份萬零蚊既牛工
放工就番屋企痴屋企飯，食完打機
同老豆老母住，應該係新界果ｄ垃圾窮地方
廢柴

講緊你走上嚟搏屌 你po我有乜用

人生最成功就係你喇
你似足個啲怨世毒撚 淨係識得屌人

佢可能覺得自己勁過sm

講中左就反省下努力D囉
This is gonna live in your head rent free

你靠屌人嚟拎成功感都幾可悲

乜都屌一餐 因住爆血管

但我人生好成功 睇你講啲嘢又幾好笑

加油啦你自己知自己事
撈唔掂咪努力d
先天不足後天補救
唔緊要的

點解呢條友會成日覺得人地撈唔掂，從人地開咩po可以ff到人地住新界打牛工，係咪有妄想症

佢似院友

不如你講吓你幾有成就分享俾大家欣賞吓

下年就考exit
唔係咩大成就，明既就明

屌 仲以為上市公司主席添

算啦唔好回條白卡佬

唔講仲以為係黎青龍

巴塞投資LPL戰隊

做咩唔話比佢地聽你就黎得道成佛？
唔使隱藏啦

睇返今日highlights
Deft子笑了

原來呢到咁多猛人
琴日就太子真人上連登，今日又有個exit佬

星期日會仲開心因為可以perfect game 到lck no2

仲有錢玩電競

一個球員仲貴過一隊戰隊啦

用番呢個組合打埋剩低嘅比賽，唔得就砍掉重練
好過換人換撚到打籃球咁

條友擺明係attention whore
呢度係LOL比賽討論
走入黎扮清高屌晒全世界都廢
再拉番去話自己幾叻幾威好撚好笑
睇怕佢都係無朋友個類人

唔好嬲啦
你努力d都做到

睇佢留言好尷尬

g2同rogue好大個mid gap

法王vs普通人

爛到流湯

我明呀
祝你考到

TSM唔會輸

熟悉lost

熟悉AF

Deft子IG唔知佢up乜，但頭兩個comments就係Pyosik Keria

今日唔睇啦

佢話果粒波17000韓元

咩波
打支針都250萬

浸浴果啲波

先港紙100蚊左右

燈鳩人

今晚又有得睇太子

Daney同梳頭佬幾時死

換人換撚到咁撚樣

一早出zesus oner faker guma keria

練撚熟佢咪得囉

都唔知換乜

替補得canna teddy 夠班留低

其他根本走都唔會可惜

都唔明點解仲有人話10 man roster 10個都好勁

笑撚死

我哋Cuzz大帝rank 1+4
點睇都係佢最勁

出 clozer練都唔係問題，但你冇主call點玩
明顯clozer要搭cuzz，班新仔冇大局觀

冇人識做caller 一打團咪出事囉

依隊撚屎野又輸
比隊垃圾fly同依隊咁既撚屎dig雙殺
無眼睇

相信TSM之後會贏

lozer 你一定要出場

Carry t1拎s11冠

clozer仲有乜好練 要練都落cl練
佢先最影響自己隊友心態 點輸都唔洗換 隨時做代罪羔羊
其他人都新 仲要湊埋個太子 keria都係打多佢一個春季

睇佢輸又幾爽 繼續用佢 等faker死心走

睇到t1輸幾開心

屌 又要收皮

家陣一出空zer我就想T1輸 就黎變左反T1

明明t1渣住手靚牌
前身係skt 重有faker
明明手牌好靚
只要好好比faker上場 就算冇成績都冇咁多人屌
而且屌極都有人睇 唔會衰得去邊
等faker退休 one club man個朵同faker係老細 根本唔缺noise
依家搞到咁 成個朵根本臭曬
連wolf都開口話就算自己係t1 都好明白t1唔再係skt
依家都叫還好重有haters
如果wolf完約走左 faker又退休
個風向分分鐘連haters都冇埋 變成完全冇人理嘅9流戰隊

最理想明明係好似湖人對kobe咁
偏偏要搞到咁柒

太子本身就好多問題

操作：flash入塔底想單殺sm? 上撚哂腦

跑線：贏線唔跑線 輸線更加唔會跑

團戰：隊友打團 佢仲農兵

Tp：ap英tp去前排 一落地就比人殺

Make call：雷茲開r送塔底 / 無眼開r入龍區 原來人地未食 比人圍死

英雄pool：少撚到仆街 但faker上剩係可以玩球女 沙雞

最撚仆街係經濟：
太子出就比撚哂太子食 但又企唔到出黎 輸左唔洗換faker出就要讓其他人食 ellim canna throw game輸左就即換

上年肥金用完一排都要比faker坐正

但Daney同梳頭佬仲可以唔換太子 真係快撚d死算啦

愈諗愈撚痴線

DK好完美

網吧仔被Khan打爆
牙Dead比Canyon追住黎屌

Fly Bang...

唉唔洗多講

Mola mola 我都係做野算

開估邊5個未？

等AF輸埋就開嫁啦

快手啲唔該

網吧仔打GEN個series 有6次solo kill

同埋clozer其實唔係新人, 上年後半年都打左成季,
oner zeus 就係叫新啦
仲有人話clozer新人要練

睇到佢上限啦 重要死練佢
你話佢無背景我都唔信

佢買左兩個

牙FLY潘森MID

網吧仔玩狗

新com!

又要dive

4AD點打sion

希望狗頭真係可以制裁到賽恩呢D無腦pick啦

Summit Irelia咪打爆咗哥隻Sion

明顯係佢唔識玩

呢場換埋線 成場娛樂賽咁

哥唔係淨係唔識斟茶咩

瘋狂換

下路贏線係咪有機

你覺得哥會唔識嗎

AFLY

今次到AFly爆炸

後期會狗頭勁D 定 SION 勁D 呢

FLY又賣笑

AFly

Lehends打得好好，夠唔夠贏

Fly會送哂出去

ok嘅 下波龍戰varus冇閃

fly哥日常發揮

Lehends

lehends

Fly

Kiin AFly 爭氣啦

牙Fly唔洗發功wo

狗頭20分鐘先300層,有D慢

一開始係咁換線
又俾人針對

AF真係各路輪流中風

khan硬到

又上clozer 屌你老母

留名睇恥笑太子

算係有來有往

呢場真係睇Bang

靠下路兩個頂住

Bang打得算係咁

啲吸血裝根本吸唔起
依個版真係好on9

AFly打好啲就贏到

3水龍

AF 中上重到

DWG D macro micro真係勁好多

3條水龍點打

打龍團狗頭唔側入真係完全冇撚用拎黎食技

Showmaker嗰下1hp搞到Bang reset唔到
好可惜

Bang最後唔洗A多下lucian應該會反cup

有酒桶varus有R
狗頭根本打唔到團

應間又有clozer睇
我開始變左反T1喇

佢最後打個三條友啲輸出係靠被動
唔殺lucian根本唔夠damage

AFly今場變返以前咁
有用少少已經贏咗

點解會有狗頭

嗰吓showmaker鎖血好可惜

鏡頭影住bang

Bang 個表情

bang 舉重失敗

我意思係lucian早一下死

fly 同lehends收唔到 要bang入去收左個頭
搞到入左死位

上場送完今場打返起，但到隊友送

af 每場總有一個係會企出黎雷

AF 精神 輪流throw

Khan 隻Sion 真係玩得好好 就黎要ban 左佢

6k

正 又有lozer 我就興奮

T10-2叫爆區

zeus ellim clozer teddy keria 估錯晒

SM 隻路西恩,星朵拉 canyon 堆打野角,全部都玩得咁好,ban唔晒

呢家又會影輸個隊d人既表情
T1上次輸個時唔影下太子
T1係LCK boardcast咁大話語真係on99

今場MVP 覺得係JG/ TOP
sion多次 斷對面輸出同靚開 相反狗頭...開個RWE就等收皮

Oner靜係上一次柒左就即換
clozer就

最好faker 之前出場贏個D BO3 比太子打一次 輸左就7撚到

cuzz

carry唔到太子就要換

依定都係睇t1柒姐

T1 雪藏 名單 FAKER CANNA CUZZ
終身正選名單 keria lozer

其實Canna 應該要俾多一兩場機會佢啦 ....Zeus 感覺上都係中遊既lv 唔覺得carry 到d咩

其實T1要試陣,點解唔輸一場即換,係要輸晒成個BO3 都換呢咁樣唔係仲多機會試多幾個組合咩

canna算多機會啦

Zeus未夠歲ma 之前.....不過而家睇rank 佢都好似好番好多 反正都係"試陣" 是9但啦

無得打訓練賽 派上嚟咪即係孭鑊

今場隻lillia已經算無咁勁
但搶objective真係smite得好準

lozer 有時係有好表現 但7個時就唔洗輪換
faker 一7就下個BO3就即刻換
你話一開波keep住都係clozer 咁冇比較冇傷害 dllm 係咁換 要9個選手不停輪流上 玩9班選手 keria先係最撚慘個個!

clozer出醜
oner guma 孭鑊

zeus成日搞爆自己條兵線 處理自己條線唔夠好 成日想打得好惡 但係又驚對面jg
但係canna係連打線都有問題

G持T1收皮

Bang:

All in KT 2:0 T1

x2

一個有一場屌打dwg既換走佢
一個柒到全世界屌既一直唔換
我諗經過兩場後
T1fans應該反哂clozer同管理層

有Lozer出場嘅T1 以後不睇也罷
對家贏到就得

KT 集氣區

20年kt fan

Ok

唔睇邊有得笑

牙鬼Senna，玩完

對家支持率會高好多

AF係唔係收左皮

上季canna上路打得好勁
近排又打上韓服頭幾
應該要試既唔試
唔應該試既
就一直俾佢送比賽同送走fans

30年 kt fan

唔好燈死KT

其實canna今季柒個陣柒極都排韓服1x架
唔係好低

正式成為glory hunter

AFly Sion

sion打zoe

我根據埋上季比賽成績
Cuzz都勁高 但果陣個個一樣屌佢

睇呀!睇對家贏

咁講又有啲道理

cuzz係唔完全唔敢make play

好想知 到底t1果d 隊友會點諗
唔明 clozer 有咩咁值得場場正選

KERIA真係慘

玩撚完

bang個樣閪到

麻煩KT 捶撚爛T1 有幾爛得幾爛

好彩由kkoma唔返t1個下就知t1呢隊垃圾冇得救
一齊支持我大KT同ucal打爆垃圾t1同lozer

2-0

AF俾DK打到狗咁

全面屌打

lenends又浪費一年

Khan

原來t1今日呢個陣又係一個新嘅combination

KT要爭氣呀！！往死裡打！！！

撚狗咁撚

Sm隻zoe唔夠clozer勁

全方面屌虐

呢場DK 好有上年dwg嘅味道

咁樣放巴龍

我錯

7

唔好推

見到dwg throw就知要上連登睇下係咪燈

E到D人都幾燈

AF仲有冇錢可以簽埋FAKER
我想睇FAKER比賽

唔推

AFLY未開始就死左

Gg

SM bubble下下中,cls

屌你 FLY哥敢唔敢唔好送

飛哥好波唔食生果都唔會死，食左就死

bang心態爆左

點唔爆，隻中路真係當自己唔會死咁

2021 LCK Spring R2 vs
@KTRolster_tw
]

Starting roster for tonight.
Zeus - Ellim - Clozer - Teddy - Keria

我喺第2個POST覆左呢個POST既野, 好柒

Sm勁到

佢隻ZOE不嬲勁到仆街

Sm d指向技

唔夠clozer勁

T1好波，永續太子，你話佢無幫daeny含撚我都唔撚信

CLOZER宇宙級 唔計

輸撚晒佢就啱

希望KT出埋牙blank教訓下呢隊T1

GOOD 準時睇個仆街死肥仔點輸 Ucal 要生性d

The greatest rookie ever

你盲反clozer

上場唔係輸佢

Clozer真係慘 要受咁大壓力
去其他隊都冇咁慘

今場邊個位唔同左人 咪輸邊個

就當我盲反撚啦，對家都講明faker上場更難打，講埋T1點先贏到game都要上clozer，真係吹佢唔脹，好波啊梳頭佬同daeny

場場出太子咪幾好
不過春季打唔到成績的話
夏季可唔可以用返FAKER

哇我屌你老味.....今日又20 唉唔撚睇

夏季都會繼續出clozer

Faker負責賺廣告費

你都傻 緊係要見證歷史

入得T1預咗嫁喇

剩係覺得KERIA好慘

唔講技術，根本成隊t1管理層都係到撚9 faker同clozer支持下季clozer 去af頂飛哥個位，延續af mid lane傳統

自己揀要錢 預咗

以為有得同faker打機 點知要陪太子

To Clozer 同兩個coach
我屌你老母

第一場明明都55波...

佢人工好似仲低過lehend

可能覺得T1有力拎冠軍呢

牙blank唔係落左ck咩

正常咁練 我覺得有頭四

依家希望t1包尾啦

CLOZER打線又冇呢代CHOVY,SHOWMAKER咁好突出
無地圖觀唔識支援 團戰又ON99咁 又唔靚仔 真係唔知做乜鳩死都捧佢

Keria 話係知daney 同zefa 係到先嚟 點知

有sm 8成我都收貨

依家見到佢我就㷫

咪玩 去其他隊撚有正選佢打 仲俾佢食哂成隊經濟咁好啦喎

諗住同隊有CANNA，FAKER同TEDDY 差極有限
點知ON9教練同管理層係要玩青訓黎明隊 真係屌佢老母

個bay廢過佢

Grace>clozer>bay

如果有watch咁靚仔 都明點解要捧T1 Entertainment嘛

估唔到faker臨尾香

It’s hard for any team to live up to SK Telecom T1’s legacy from their peak, but Damwon KIA look like they might be a team that could make the run. Still a ways away, but I’m already getting excited thinking about them playing internationally later this year.

Canna呢

係咪冇得季中完約轉隊

That’s it I’m no longer a T1 fan! An absolutely disgraceful performance yet again! In all my years as a league fan of this team I’ve never seen a group of players so lazy and pathetic. I’m becoming a DK fan. They play real league. Thank you & goodbye.

綁住咁多廣告 點走

好感動
仲有人記得OGN第一靚仔watch

Khan子又9答

食晒成隊經濟係到躺分的PLAYER真係好小見

躺分型PLAYER

fly型啲

真係好想T1輸唔知點解 最好輸到世界都去唔到
等大家睇清楚係邊個嘅廢
只可惜faker

Daeny：屌你老母 我要你地對線打惡啲 最好個個單殺 運營冇撚用㗎

Clozer：我閃撚埋上去啦 下場我可以繼續正選啦掛？

其他人冇閃上去 所以其他人都要換

屌你啦 又屈鳩AF食死貓
之後果幾場小花永遠正選

AF歷代中路應該揀Ucal定Kuro

Kuro入過世界賽

8成要求咁高
都一半都偷笑

當Flame冇到

揸緊波唔得閒

空zer 緊係唔係chovy showmaker個代
人地03年架 真正未來可期嘅天才中路

扮晒野
明明就係Teddy同名氣

用死呢個陣去到msi再講
唔係又賴faker

世界賽去唔到其實好正常
T1 =/= SKT

有Top 3都偷笑啦
隊野一盆散沙
仲諗MSI

有撚得去msi 咩 連playoff 都未必有

LCK宣傳片入面個個都係隊嘅主力
除咗T1 bench撚哂2個

唔輸到包尾都偷笑喇
仲諗playoff

重要唔廢
又靚仔 打機又勁
公平咩

第9個組合

不過KT而家仲廢
廢隊殺手Teddy 應該輕鬆2-0

條脷識轉彎

撐對家

除咗LULzer 之外 Ellim咁都有得出

T1-2

以前為左睇faker
宜家為左睇太子仆街

KT表示出dove都夠贏cLozer

T1 0-2叫爆區

我寧願要Cuzz都唔要Ellim
對面仲要係垃圾新仔jg
KT出Blank就話啫

出Cuzz應該夠撚爆對面

我屌你老母又無faker

之前KT贏嘅時候都係靠Blank Ucal
今日兩個都冇得打
不過KT後勤弱智開

夠T1弱智？

oner真係好撚慘
比人為左保隻lozer 放棄左自己

一樣咁弱智

見到後面兩個弱智教練就想打爆個Mon

笑死 唔敢再玩seraphine

MSI

應該聽call姐
我唔撚信阿豬阿狗都知嘅野
肥金同zefa daeny佢地唔知

T1 近年都算係新人墳墓
啲新人個個一開始吹到勁大
新打嘅時候幾勁
之後就越嚟越廢，最後廢到消失埋

Keria Thresh
Ellim Lillia
已贏

識吸屌大法

Teddy aphelios

T1無左鹿=垃圾
Kt咁都放

弱智

Zoe未？

Clozer好勁，又食2 ban

keria個樣想死咁

Kt真係弱智又唔ban鹿

Diran

之前D字頭嗰件攬Faker嗰下造撚作到

Doran

T1班新人一定係最有潛力
但你無一個固定陣容去練去打訓練賽
咁樣同搵隊業餘隊打lck無分別

生無可戀咁

keria一陣話 屌我唔撚玩啦

唔ban 我以為諗住R2 鹿
On9仔pick Udyr

真係成隊坦

zoe 1 trick

啱啱showmaker嗰隻

又唔ban又唔pick

sion又去mid

Dove Sion
Doran Vlad 印象中麻麻哋喎

Kt想送暖？

會入到, 然後1rd 收皮

Aatrox唔係幾好打血鬼?點解會咁

破產版showmaker將就下

Clozer準備mcp

clozer個pool真係細到

KT咁撚串收起埋ucal
即係睇我哋T1唔起啫
陣間就炒柒佢2-0

冇比較冇傷害

KT加油

Pool細仲要玩得廢

收左錢

以前比faker撚得多
今次終於有得撚faker

破產版

太子輕鬆虐菜

KT

支持KT打柒T1

JINX KT好撚想輸

比我玩

落後1:0再上ucal 1:2串9 skt

tp得柒咪無得打
你估個個都好似cLozer咁絕對正選咩

jinx唔係meta咩

T1呢場都輸就返歸喇

kt下路廢成咁仲玩JINX

T1 輸左佢唔該

廢隊殺手

thresh Q又變左指定技
keria勁到

T1勁到

岀clozer又贏

KT下路廢撚到

wtf?

笑撚咗

咁樣送番2個頭比jinx

我屌你老尾

打緊比賽？

Hybird屌撚死佢地喇

貪心到

講到贏左呢場唔係返歸咁

又想b害太子

自信play

太子mvp

Teddy下個禮拜又無得打機喇

結果ad交哂雙招
再送2個頭俾jinx

teddy faker派

下星期到faker ad

條下路都有老母的

Kt係太子派

Kt送暖

KT爭氣d 打7太子啦

我地上cuzz ad都唔上faker呀

t1下路雙人贏好多

Teddy 搶我太子藍buff 下場繼續板凳

KT生性啲啦好嗎

lck其他9隊都係cLozer派啦
不知幾想t1永續cLozer正選

牙blank落左ck ucal去左守飲水機
點打呀 kt讓賽都唔洗咁明顯呀？

teddy做機長？

Kt真係爛泥扶唔上柄

同英超一樣
玩爛玩具

KT 爭氣啦

Teddy中風未？

TEDDY

又送錢俾clozer

唉 kt快啲投降喇

連cs吸入機teddy都要讓資源俾世一mid
究竟cLozer有幾大權

連機長都要讓資源俾太子

KT 既戰術就係企定定等Doran carry

T1又贏

反clozer又輸

DORAN今場一定CARRY

KT真係弱智 想dive隻Aatrox
睇到R晒頭

出返UCAL喇 屌

反clozer有咩講
又贏

Kt bp又on9 人又廢 成隊都唔知做緊乜

可唔可以出番ucal吊打太子

想睇blank 手刃T1

kt

不嬲成隊都ON9

冇blank冇ucal打咩

呀blank雪左落去啦 後備都無

隊友愈廢
TEDDY愈強大

呢隊kt廢過bro同lsb

T1又贏 太子又贏一場

送撚咗BLANK落次級真係唔知做乜鳩
又成日出DOVE唔出UCAL 明明下路先廢撚到仆街

冇埋ucal真係成隊睇doran舉重

可唔可以令T1收皮

你件衫買左未丫

有冇隊伍可以幫我faker出返啖氣

下星期geng t1

下場打GENG

Doran上年比canna當狗咁打
Zeus

而家lck真係淨係睇蛋黃屌打曬

未買一定唔會走數

今年canna手仔軟

Clozer 手刃 BADD

t1又開始遊雲

Doran今季都當Canna狗咁打啦

屌你 走數

出隻zoe無人處到

唔出ucal 我都懶得睇呢隊野賣笑

贏

kt廢到